[唔想分化] 中立與淺藍既民意, 泛民真係需要CARE?

除非泛民想食撚埋自由黨d票
否則, 泛民只需要團結自由黨出生既所有議員及政治人物就已經足夠
晒時間團結班選民, 何不用點心思去團結中立與淺藍支持既議員?